\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=16cm]{Abbildungen/Chiller-Refrig-Circuit.JPG}
	\caption{Funktionsweise eines Chillers \cite{chiller_funkt}}
	%\caption*{Quelle (Zugriff: 13.05.19[14:29]):\\www.thermalcare.com/images/Refrig-Circuit.gif}
	\label{fig:chiller_funkt}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{Abbildungen/stm32_schalt_steck.JPG}
	\caption{Testaufbau der Mikrocontroller-Grundschaltung}
	\caption*{1) USB-Buchse, 2) Brücke für Füllstandssensorauslösung, 3) Programmierschnittstelle, 4) Si7021 Sensor}
	\label{fig:testaufbau_stm32}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{Abbildungen/MollierDiagramm.JPG}
	\caption{Mollier h(x)-Diagramm \cite{mollier_diag}}
	%\caption*{Quelle (Zugriff: 17.05.19[12:06]):\\www.dolder-ing.ch/wissen/Lueftung-Klima/Bilder/Mollier\_h-x-Diagramm\_101325mbar.gif}
	\label{fig:mollier_diag}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=11cm]{Abbildungen/entfeucht.JPG}
	\caption{Trotec Entfeuchter: TKK 30 E}
	\label{fig:entfeuchter}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{Abbildungen/dz.JPG}
	\caption{Elektrodendampfzylinder BL0S2E00H2 \cite{dz}}
	%\caption*{Quelle (Zugriff: 15.07.19[13:52]):\\https://klimatabogi.ru/upload/iblock/967/96793a98b4fee1c814694b928a662007.jpg}
	\label{fig:dz}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10cm]{Abbildungen/detektor2_kennl_R5falsch.JPG}
	\caption{Spannungsverlauf der Detektorschaltung Variante B am Ausgang uC bei R1=100$k\Omega$ und R5=100$k\Omega$}
	\label{fig:det2_R5100k}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10cm]{Abbildungen/detektor2_kennl_R5richtig.JPG}
	\caption{Spannungsverlauf der Detektorschaltung Variante B am Ausgang uC bei R1=100$k\Omega$ und R5=300$k\Omega$}
	\label{fig:det2_R5300k}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14cm]{Abbildungen/dz_simu_schalt_mitRC.JPG}
	\caption{Schaltung für die Dampfzylinderrelaisansteuerung}
	\label{fig:dz_sim_schalt_mitRC}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14cm]{Abbildungen/Platine_fertig.JPG}
	\caption{Bestückte Platinenvorderseite}
	\label{fig:realePlatine}
\end{figure}

\begin{landscape}
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=14.2cm, angle=270]{Abbildungen/gesamtSchaltplan.JPG}
		\caption{Gesamter Schaltplan für die Steuerplatine}
		\label{fig:gesSchaltplan_platine}
	\end{figure}

	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=5.5cm, angle=270]{Abbildungen/blockdiagramm_netzteil_galv.JPG}
		\caption{Block-Diagramm des Mean Well-Netzteils: LRS-35-12}
		\label{fig:neuesNetzteil_galv}
	\end{figure}
\end{landscape}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10cm]{Abbildungen/fertige_klimakammer.JPG}
	\caption{Vollständige Dampferzeugungsanlage}
	\label{fig:dampfsystem_mitDeckel}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14cm]{Abbildungen/elsi_pruefung.JPG}
	\caption{Protokoll der Elektrosicherheitsprüfung}
	\label{fig:sicherheitspruefung}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14cm]{Abbildungen/STM32_Pinout.JPG}
	\caption{Pinbelegung des Mikrocontrollers}
	\label{fig:MCU_Pins}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=13.5cm]{Abbildungen/Code_SendenDATA.JPG}
	\caption{Codezeilen für die Kommunikation mit dem Sensor Si7021,\newline sowie die Berechnung und das Senden der Daten}
	\label{fig:Code_SendenDATA}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{Abbildungen/Code_PinsSetzen.JPG}
	\caption{Codezeilen für das Steuern der Pins in Abhängigkeit von der Variable \glqq Status\grqq}
	\label{fig:Code_PinsSetzen}
\end{figure}

\begin{landscape}
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=11cm, angle=270]{Abbildungen/befeuchtungssystem.JPG}%10.7
		\caption{Dampferzeugungssystem mit Sensorik}
		\label{fig:dampfsystem}
	\end{figure}
\end{landscape}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14cm]{Abbildungen/Temp_kuehlen_kurve.JPG}
	\caption{Temperaturkurve in leerer Klimakammer}
	\label{fig:tempaenderung}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10.5cm]{Abbildungen/Curvedata_txt.JPG}
	\caption{Beispiel Textdatei für eine Kurvendatei zum Einladen}
	\label{fig:curvedata_txt}
\end{figure}

\begin{landscape}
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=20cm]{Abbildungen/Sprungantwort_Temp.PNG}
		\caption{Sprungantwort des Temperatursystems mit den Regelparametern T\textsubscript{u} und T\textsubscript{g}}
		\label{fig:sprungTemp}
	\end{figure}

	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=20cm]{Abbildungen/Sprungantwort_Temp_T-Summe.PNG}
		\caption{Sprungantwort des Temperatursystems mit dem Regelparameter T\textsubscript{$sum$}}
		\label{fig:sprungTemp_T}
	\end{figure}
\end{landscape}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{Abbildungen/ReglerTemp_ZN_heiz.JPG}
	\caption{Temperaturkurve des PID-Reglers nach Ziegler/Nichols für eine Temperatursteigerung}
	\label{fig:sprung_heiz_ZN}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{Abbildungen/ReglerTemp_T_heiz.JPG}
	\caption{Temperaturkurve des PID-Reglers nach Kuhn für eine Temperatursteigerung}
	\label{fig:sprung_heiz_T}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14cm]{Abbildungen/Flussdiagramm_GUI_Button_Start_Wert.JPG}
	\caption{Flussdiagramm der Start-Buttons im ersten Tab der GUI}
	\label{fig:button_start_wert}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=13cm]{Abbildungen/Flussdiagramm_GUI_Button_Stop_Wert.JPG}
	\caption{Flussdiagramm der Stop-Buttons im ersten Tab der GUI}
	\label{fig:button_stop_wert}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=14.4cm]{Abbildungen/Flussdiagramm_GUI_Textfeld_Laufzeit.JPG}
	\caption{Flussdiagramm für die Veränderung der Laufzeit des zweiten Tabs der GUI}
	\label{fig:textfeld_laufzeit}
\end{figure}